經過網購口罩一役，我肯定以amazon以後唔會做香港人生意

你用集運倉
你話人地寄錯野
之後屌到CS全數退錢兼唔使俾番盒口罩

咩事冇追開

lm

果D大劣人黎

直頭腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人添啦
腥講人一向得個講字同有陣錢腥味⋯

我自己就有寄返過去，不過都發覺原來有呢個漏洞

因為食炒價所以要amazon蝕錢同貨
香港人

唔係wo
我見BNS FB 討論區真係好多人都話收唔齊口罩 訂1500個罩都係出一磅
UPS都得一磅
咁都入香港人數?

如果分開左幾箱，

真係需要慢慢等，我兩箱同一時間出貨，相差半個月先到香港

呢班垃圾，仲衰撚過班芝麻人

真係仆街到一個點......... 唉，你搶人野都算，仲要唔想俾錢

好快ban 哂d 集運地址嫁啦
本身人地都唔預賣比外國

集運好係咁閪 你簽收左就簽收左
再運到你手 又話少左野又嘈 根本唔知邊個錯

大種乞衣黎